點解而家連做一份40頭人工既pt要求都咁高

收佢雞水咁多人工, 嫌我呢度做唔夠好個度唔夠好

一時又50一時又40頭

你份工海鮮價

做過好多份pt

呢度係香港